警犬射咗催淚彈！

22:19 now news
大量傳媒中招

cls 根本射記者

推

睇now live見到有外國記者奶嘢

記者食正晒

公道d講如果唔係班勇士突然衝埋去扔野 黑警都未必放催淚彈

公咩到

你唔好話無遊行警犬唔會落閘放狗？

公道d講如果唔係你老母走去做雞又避孕
你仲係一粒懵卵
Sorry，你依家都係

冇咁嘅暴政點會有示威

大家唔好覆三毛比佢攞存在感

1032 now news 警犬又射多幾粒 現場煙霧離瀰漫

On9官逼民反，冇暴政自然就唔會有人反啦

三毛狗又開工

2240 now news 警犬第三輪發射催淚彈

根本D狗已經冇性

2253 now news 警犬又再向示威者方向發射催淚彈

推到警犬仆街

不割𥱊 不分化 不被捕